路西法效應 請大家發夢時要清醒同冷静 唔係的話會令自己愈來愈危險

第一次開正常Post别屌
唔出呢個Post真係訓唔著
路西法效應

我唔知有幾多人有聽過OR
有人睇過呢條片
去到依家希望多啲人去了解下呢個路西法效應
詳情就睇下條片

咁開Post嘅目標的係唔想同路人變成效應裏面所講嘅“魔鬼“
依家班狗同班狗官係我眼中已經進化到”魔鬼“呢樣嘢
眼見好多Post都有提醒同路人控制自己嘅情緒
我覺得係做得好好
首先要有禮貌去對市民 不論佢反對我哋又好
利申 (人係有情緒 比人屌到仆街 唔通真係On99比人屌咩 點都會講番兩咀 對方郁手就另計 要好好保護自己)
如果我哋冇好好控制自己嘅情緒
唔係的話只係同班狗冇分别
變成“魔鬼“
成為市民眼中嘅“過街老鼠“

發夢夢見唔少手足都幾衝動
但有唔少人都即刻勸手足冷静
同埋手足會聽同冷靜咗
呢樣係值得欣賞

有人影相請禮貌啲 叫佢唔好影個時語氣係最重要
不合作運動比人屌 係手足預左
因為點都有班要番工嘅(港豬)
同埋辛苦比人屌到仆街嘅手足
加埋所有發夢人士
千其千其唔好變成“魔鬼“

光復香港 時代革命

自己推十次

自推十次

冷*靜*

本來大家同是
一班背景差不多
學歷差不多
年齡差不多

種種因素也是差不多

但附予部份人
強勢權力，施壓武器，絕對命令

令這部份人漸漸迷失 漸漸享受
逐漸同化 享受所帶來嘅無上虛榮

其實褪去一切附予嘅事物

大家都係平等 同是普通人 同是平民

忠言逆耳

各位手足要冷靜D，尤其係處理其他人影相，唔好係咪都屌左先…

之前我都有屌影相既花生友，E家有少少後悔點解唔禮貌D...

以架 呢個路西法效應
已經唔係實驗
唔可以話stop就stop

因為佢地已經完全代入咗個角色
"成魔"

已經救唔返

啱，片入面講嗰個實驗，連學者本身都沉迷左，係佢老婆提醒先識停。我地都需要一d咁嘅角色去嗌停d人

示威者角色本身點樣魔？
你用路西法效應嚟講示威者呢個角色係引喻失當

I mean 黑警

人地前線承擔幾多風險 點會同你「差不多」「平等」？想同前線平等嘅咪自己走上去咯 隔住條mon講呢啲又真係幾厚顏

兩點

第一 勇武手足包到咁密係唔怕比人影 叫人唔好影既9成係和理非

第二 決戰鄉黑底線只係得唔打死人就得，鄉黑唔同廢藍，佢地呢刻趕走左下一分鐘會覆桌，要打就全面開打，仲有唔好比左膠阻到。

班狗抽離唔到自己角色

我有夢遊係中後排

推 大家時刻警惕自己
be humble

差不多 係大家都係咁大個 普通人一個
班狗除咗裝備 其實佢個身份都係普通人